有冇絲打都有脫髮問題

我宜家先18
但呢排洗頭吹完頭甩勁多頭髮
大約20條(以前甩超少ard5-10條)
每日洗頭都會用少少護髮素
Shampoo同conditioner都係用ess__tial
以前一路都用開 只係呢排開始甩得多
明明冇學返放緊sem break又冇壓力
(但嚟m會情緒唔穩定)
體重冇暴升暴跌
有check過頭頂有冇禿 咩事都冇
究竟係正常新陳代謝定咩事
本身髮量已經少同薄
同埋呢一年內有電+染髮大約5次
不過一路都冇乜點甩 係呢一個月開始甩得好勁
我唔想18歲就冇頭髮呀

你尾三嗰行咪講咗原因，
一路冇事同你依家有事係冇衝突，
好多嘢都係儲埋儲埋就爆

每日甩50-70條都係正常範圍

唔好洗太密同唔好電染住 養返好先

你嗰個牌子真係垃圾😂😂😂

又電又染

一日甩100條係正常
試一過洗一次頭甩60條(執番地下d頭髮數)

已經養緊半8個月冇搞

有用過其他日本brand 但老母成日買呢個

係由根開始甩定斷
根嘅話可能係身體嘅問題
正常電染只會斷 唔會喺個根到甩
利申 做salon

好癲呀一次過甩60條 我應該會即刻爆喊
絲打仲要執番嚟數

應該係斷 我係咪應該去salon做treatment

因為果排真係甩得太勁，咪數下

係 做olaplex 會比較貴
但做完同買埋佢set洗頭水同護髮素
真係會唔斷咁多
但佢唔係好滑好順嘅treatment嚟

一個月 甩多咗 大約10-20次 但之前從來未試過咁多

唔該晒絲打

衰係電同染姐 你呢一年有無剪頭髮？
我大學成日染 漂過6次 又唔係用靚嘢又無保養
傷到爛曬 頭髮開衩 會斷
洗頭梳頭會甩頭髮 次次吸完塵過兩日已經成地頭髮
嚴重到停左唔染一排都生唔到黑色頭髮
最後決定唔染一年 再剪曬下面金色個part
上面開始生黑色就好好保養
剪完頭第一日 終於可以久違地梳到頭同甩幾條

我仲有同髮型屋買olaplex 3號
返屋企平日自己做treatment
因為髮型師話我個頭太傷
就算一個月做一次焗油都救唔返 所以自己平日做多啲

我從來冇漂過 係電得多
有時自己買下泡泡染髮自己染
自己買定出去做treatment會抵啲？
因為我又未算好嚴重

係呀
點解你知嘅

唔好扎頭髮

泡泡好傷頭髮 啲色又唔靚 唔好再用啦
真係染就出去搵salon染 順便做treatment
剪曬啲舊頭髮 慢慢等健康嘅生返出嚟唔好搞佢
因為受損嘅頭髮會影響頭皮供應營養俾頭髮
我覺得係屋企做實際啲 出去做又要時間曬錢